\begin{frame}{Considerações Finais e Trabalhos Futuros} 	
  	\begin{itemize}
		\uncover<1->{\item Melhorias na modelagem}
		\uncover<2->{\item Coleta dos dados de movimentação}
		\uncover<3->{\item Pré-processamento das trajetórias}
		\uncover<4->{\item Algoritmos de similaridade - TRAJREF \cite{rolim-etal:2017}}
		\uncover<5->{\item Enriquecimento semântico}
		\uncover<6->{\item Novas funcionalidades}
  	\end{itemize}
\end{frame}